梁振英：國家政制非最好需改良 西方政制想改都改不了

梁振英：國家政制非最好需改良 西方政制想改都改不了

全國政協副主席、前行政長官梁振英出席論壇，他辭詞時說，西方的選票制度不能說是最好的，亦不相信目前國家的政治制度已是最好，認為在未來日子，仍需要不斷改良。

不過梁振英認為，中國的政制好處在於如果想改可以改，但西方的政治制度已經到了，想改都改不了的狀態。

689都支持想改可以改國家制度
真心說話

改做更獨裁？

你攞緊0分咪有可改進空間囉

人地就快滿分啦

曲直難分

人地唔係改唔到係唔想改
唔鍾意就可以屌柒佢叫佢落台然後選過個新嘅，改嚟做乜
夏蟲不可語冰

岩呀，你話打貪，捉晒啲政敵，殺柒佢全家，咪點改都得囉

做得唔好可以收你皮, 咁已經係最大理由

共產黨咪西方政制囉！
唔通馬克斯姓馬係中國人咩？

冷處理廢老
不讀文，不推文，極至冷處理